乃木坂46討論區#339：等到白石麻衣有畢業con

乃Po呼籲:

珍惜老女人

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
4月8日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
5月27日発売

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

乃木坂46討論區#338：一生只愛生田絵梨花！

lm

堀未央奈一生推

一生只愛堀未央奈

起壇召喚遠古圖文

琴子生寫同碟全部都未到

西野七瀨老公留名

生田絵梨花老公留名

thicc

アイングティウザイ
アニンロウグング
ラウミング

禾咩lm

新人留名學嘢

wow wow wow

Lm

I see

決定遲d日文堂present介紹我睇開嘅46 member

乃木坂がどこにあるかなんて

留名

齋藤飛鳥老公留名

夜深了 又掛住老橋了

想俾kakki d牙咬是否變態

男人三妻四妾好正常

新人LMMMMMMMMMM

會唔會比人笑

賀喜遥香の前歯を愛する会

你可以入呢個會

上幾星期介紹咗乃木攝俾個追arashi嘅女同學陰陰嘴笑

好正

之前上第一堂tutor要講點解揀嗰個course
我話我鍾意アイドルグループ
之後有個鬼仔話佢鐘意48系

你連自己心愛女人都唔敢present俾人聽
仲敢話自己愛佢?

其實我想講其他人係會覺得odd㗎

其實個個係日文堂.....
唔係睇動物/idol/做野 都唔會reg啦......

但我心愛好多個女人

我嗰堂啲鬼仔鬼佬迷日迷到仆街
有好多仲係沉迷動漫
完全唔會覺睇アイドル有咩問題

桃子女朋友lm
我一心一意㗎咋

咁講哂咁多個
講埋個個女同學個名

日文course...攞嚟俾班學過嘅屈grade

香港啲人會話你毒

LM

掃把=me

我好愛我老婆
我同個女人逢場作戲架咋

靚仔=文青
樣衰=毒撚

有個asian 女仔幾正
但沉迷動漫 個feel有啲ktk

成班n2 撚走去入門50音日文班唔知做咩鳩

halomoto

定律

講起asians
原來印尼、越南、泰國有勁多乃飯

好彩禾n3

越南女飯ok
印尼不了

有冇報n2試，雖然唔知考唔考到

唔蝦你啲新手學黎做咩牙

成班都識日文

有個fd慘被屈龜c- 咗。。。

試下囉 睇下自己去邊咩程度
我過兩日都報N1 要開始搵書了

冇 n3學到一半棄咗
分都係合格多少少
諗緊好唔好繼續讀
讀到n3基本溝通到就開始有啲迷失唔知繼唔繼續學落去好

我淨係識50音。。。。

+1

係咪可以教小妹日文

坂道啲字幕有一半都係南亞人搞
特別係欅同晌

有冇人可以教小妹日文。。。

係咪家教?

聽雀講野可以學文法

呵呵

聽堀堀學vocab?

教禾未

好變態

dont 嚇 our only girl rice lah

雲雀青唔係係日本咩？

上日研啲course
識日文同唔識日文做出黎個present唔同層次

有棍既一律收錢

睇工事中練到聽力。。。但好多basic嘢都唔識._.

係呀 冇得犯罪

掃把星

用zm幫禾地上堂

可以扮廢
禾上堂好少講野
present 用曬平假名同最基本啲文型就過都骨

其實全部口語嚟
學嚟冇乜用

工事中睇得多都明明哋講啲咩
之前睇完live會好想有字幕出，依家有時都懶得睇返字幕

小妹想報

野南

10/10

豬尾吓.jpg

聽得多 識咁啲佢哋常用嘅vocab就聽得明了

回港犯罪

有棍隔離21日

綜藝黎黎去去都係個啲

係睇藍先聽唔明，d gag get唔到

之前有個同學知我鍾意日本idol撩我吹水
佢話佢追48 我話我追乃之後佢黑面話唔鐘意乃
之後再冇講過idol嘅野

身為乃飯起碼要識ホクロ

工事中九成對話有字幕
似睇得明多過聽得明

我介紹咗個鬼仔睇晌
佢話小坂nice

同意 之前ひなの講嗰個元気田支店長我都要後尾睇翻先明。。。

我到依家都唔明。。。可以講解吓？

naobb又係愈睇愈cute

小坂的確nice

反正退咗休都差唔多
練定先

我個fd依家都俾我導咗入坂道

想落街跑步呼吸下新鮮空氣
屌返黎之前lockdown已經等於隔離緊

miho=miku>kosaka=kyoko>shiho>>Hinano
其他是但
nibu 最尾

好似話呢句嘢同"打起精神來"係一樣讀法 但ひなの亂鳩寫佢嘅漢字寫法((我理解係咁

nibu咁正都最尾？

之前煲咗第一季

平時暑假都係咁，已經慣晒
因為禾一向都唔出街

我個frd都隔緊
我地圍內輪流陪佢打機磨時間

入面仲有幾個 廠妹額頭 北川隻眼

nibu啲表情好得意喎

禾都係
每日對住電腦12個鐘

呢個會好野嚟
有襟章

禾基本唔打機的
以前屋企人唔俾打所以大個都冇打

如果移乃禾推硬

標誌係一隻牙

幾好笑早川聖來眼眸美腿保護協會

見到個樣就唔鍾意

柴田柚菜の産毛に賞賛を送る会

淨係RE夠我打到出年

痴漢は犯罪です

禾女人

崩咗

全日基本上唔係床就係櫈，hea下hea下又一日，想訓就訓隔離得好舒服

好cute

晏晝一兩點先起身 食少少嘢甚至唔食都得
跟住就開始上網 睇片 打機
夜晚三四點先訓 見到日光嘅時間好少

係屋企完全無溫書上堂動力
開住screen cap就去訓教

頂住左牙

佢慣咗

我學校延期1個月開學 成個假期已經日日係屋企hea
依家再hea多一個月 變左廢人

好qq

嘩，幾有計喎你

後生朱咪咪

我都差唔多hea咗成個月

禾依家要5點起身開電腦上tutor 睬佢都傻
都冇得喺嗰邊讀 exchange條l咩
唔能讀算

京都大:唔驚

繼馬xx之後 連朱咪咪都有

我睇欅坂都係睇個印度人同菲律賓人翻譯做英文，我依家反而係想學好英文

我愛

點解係睇英文

真人好仙

我之前是乃木坂的飯，而我推mb原則是：
「幹你娘推爆」
沒錯，就是幹你娘推爆，老子才不管甚麼under三小的，每次加推就是姬芭一大群mb。1期推到2期，2期推到3期，4期我全都要，跟把整個乃木坂的mb都推爆沒兩樣。

我還記得，那個月po的大佬跑來跟我說，這個月特別多加推po，不停老婆老婆的，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

把聲好温柔

豬咪咪後生靚女黎

每個po 都要po下禾可愛年b

音B真人甜到有糖尿病

blog同radio翻譯

依家仲生存緊既香港老女藝人
好多都係當年花旦

即係禾咩會做到6,70歲

乜咁快有

冇repo講經咩

個陣我應該行唔郁
坐係廢老椅睇佢

depressingsub同keyavid?
得閒無事淨係識整個網
翻譯就半桶水 係咁加個人解讀

強烈建議po頭開個位放drive，入面放repo

有牙 但依家睇翻會覺得自己嗰陣傻撚左打到咁詳細

有冇得棄權

見せて

乃木坂46討論區#250: 伊藤理々杏お誕生日おめでとう！

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

until咩出水著寫真集，我都會支持乃乃

無睇依兩個，節目我睇返

真係好詳細

禾睇哂架

嗰排係咁水人去握手

禾想揸 班支那仔累全家

唔好話揸手 連想去日本散吓心都唔得

想去買生寫

二期live啲goods見有fd五月去大阪揸手所以寄左去佢朋友度 依家可能又要叫佢朋友寄去集運倉算

水人握牙喜

水人揸喜應該係廁路比

水人揸喜
射左落海

牙喜嗰3張勁抵玩 嗰陣佢同日奈子抽3中3我屌左出聲 冇乜錢找數

應該比日奈子嗰3張禾 禾迷日奈子

1 鈴木絢音
2 星野みなみ
3 佐々木琴子
4 寺田蘭世
5 渡辺みり愛
6 井上小百合
7 山﨑怜奈
8 林瑠奈
9 中田花奈
10 伊藤純奈
11 樋口日奈
12 北野日奈子
13 矢久保美緒
14 白石麻衣
15 秋元真夏
16 賀喜遥香
17 早川聖来
18 久保史緒里
19 新内眞衣
20 与田祐希

9

諗起全握最後一次握琴子 嗰日佢同花奶同列 花奶可能都估到我係握琴 求奇叫佢做左下wink就放手比我去琴子到
估唔到嗰次就係最後一次見琴子

聽次蓮加の応援歌就訓

都幾肯定你去揸得兩張實後悔

好似我平時唔廁 個握都見左10個

雖然禾首推年櫻
但真係想握嘅得喜櫻松三個

靚靚下巴仔

中國成員

上個po係咪有人討論我
小妹都覺得自己撈得唔太掂
唔係做下2打6演員，就係成日食冰同日日玩IDOLiSH7

有得做幪面超人個反派喎

因航

豬尾啊

一晚推咁能多

係男人就唔會理咩團 照推
btw你難得有品味一次

無計，得佢有直航

今夜19時57分からNHK総合テレビ「うたコン」に #乃木坂46 が出演

・乃木坂46は白石麻衣の卒業ソング＆キャンディーズ名曲
・ジェジュン×生田絵梨花「美女と野獣」

名曲係邊啲

i see

4月12日(日)
ナニコレ珍百景 2時間半スペシャル
乃木坂46田村&清宮
内藤剛志、菊池桃子、伊集院光

2個4期上咁好待遇

跪求

仲要係二線四期

推左成個post

坐斷你

「しあわせの保護色」乃木坂４６
「美女と野獣」ジェジュン・生田絵梨花（乃木坂４６）
「微笑がえし」乃木坂４６（高山一実・久保史緒里・賀喜遥香）

狗寶+禾喜

瞓醒又差唔多推咗8頁
乃煲24小時有人

駁唔刀添

咁用心既 搞到我想買份添

買啦

二個都咁渣

柴寶留名

你哋使唔使推咁快

又有音番

得阿櫻失手

廢櫻夠廢我可以

咁廢好想照顧佢牙

隻豬咁豬佢都擺第一啦

廠妹好似同久保上過

有生唱正

牙咩跌先

禾金櫻

天哥開既話考慮買返份

後入禾腩

想俾花花頂

我想問份野係今日出?
點解我樓下間便利店賣個份冇呢版既

今日的

我見幾間賣個份都唔係咁既 無緣了

係臭臭嘅重力場影響下 附近嘅光線已經出現扭曲

３月は #卒業 の季節。本日の #読売新聞 の一部地域の宅配に #アサヒビール のパノラマワイド広告が折り込まれています。 皆様からいただいた「 #旅立ちに向けての決意 」メッセージとともに #白石麻衣 さん の自筆メッセージも 掲載されている特別バージョンです。＃スーパードライで乾杯 #乃木坂46

巴打住係日本?

bot黎

若月約會個集有人整字幕

傻妹唔知想話禾櫻啲咩
之後失手禾櫻望返佢之後又失手
兩個傻妹豬

笑聲…哈哈哈哈哈

年b
クラスで一番 君が可愛いよ

睇左生肉 好好笑

dnlm 尊重la

依家睇先

三百萬了

中字

4期正式上位
老女人們好自動自覺收皮

班老女人走得七七八八嗰陣咪到乃收皮囉

講緊2期

Under要人

dum d 3 4期非大top就ok

若月好可愛, 女子力好重

牙咩笑鳩阿櫻開得樣衰

年十係咪非大top

top 嚟 長期選拔的

do my best

花奶x宗罪

三太子牙

Marika正到癲

under C要人

Amazon呢次咁好死用DHL派件 音B套戲本野同tupeB應該呢2日到

天生藝術家

年十對大波波絶對係 top

屎帆

仲有發展空間

need more 搓

推了

晚晚幫佢按摩

人間性器

唔好鹹濕mb啦

啲女飯比你嚇走哂啦

molamola

【弊社スタジオにて実施する番組に関して】
新型コロナウイルスの感染状況を鑑み、弊社スタジオにて実施する全ての番組を当面の間お休みとさせて頂きます。
再開時期に関しまして、感染状況や政府・関係各所の発表を踏まえながら改めてご連絡いたします。
今後ともSHOWROOMを宜しくお願いいたします。

猫舌SR個d都暫停

もやしちゃん究竟經歷過啲乜 16歲諗野咁成熟

戴眼鏡正到

再咁搞法工事中會唔會播存貨

有冇文字提供牙

我啲25同16單仲係日本未運到過嚟，用幾次日本森林都係第一次咁慢

剪d未公工開播幾集咪得

8週con起碼有1集啦 佢唔敢播出街姐

睇左劇本

好過諗埋D on9 game玩啦

咁個劇本又幾好 有2條友喺雪地拍野我以為自己翻睇左一次

一間又瘋狂走音喊苦喊忽

Ching搭緊飛機好無聊？

而家禁閉緊

好羨慕佢兩年前已經迷緊乃

乃po計埋禾已經3個禁閉

你 nz?

返咗嚟 仲有8日

仲番去？

鯨老大

返得去都完sem 唔返了
而且checkout 咗hall

個黑色人唔識切野 仲blablabla月月應該即刻不了

咁都好

唉，而家出去買嘢都好驚

話你好耐冇入乃po

英國？

美西

返唔返嚟

唔返 lu, 惹到老豆老母點算

識人去酒店隔
一晚2~300only

bay area 好早封城，應該 ok 掛，機場D TSA 都有人中，唐人超市D人都戴哂罩，希望冇事啦

唔好趕盡殺絕好wo

我本來都唔多出街 平時已經似隔離緊

Viu 有禾七睇

三月已經唔去 sf 同 San jose了，呢一個禮拜多左人戴，不過D墨仔依然死都唔戴

你係第三個定係黑石巴

你地好好多，依度話封城但D人照行山，我間屋後小小就係一個湖，D人多到痴線

黃Viu？咁99台有冇？

日本同步首播

No 純粹係滯港自閉仔

早上好♪

噔噔、問題

這是誰的手啊～？
很簡單吧～

擺出了謎一樣的手勢，所以我也做了一樣的（笑）

那麼今天也要Fight～！！！！

老味

又係田中圭

禾七會落藥殺田中龜

型爆

呢鑊你仲唔冚家鏟.jpg

晌狗

想煮咖喱給他吃

ひなのなの

又靚女，又大波，好尾機

いつでもどこでも変化球

真係好多晌狗

舊既唔去，新既唔黎，向前望啦

等佢出寫真

買撚夠佢100本

珍

快撚d殺！

Rich7

政府俾

打算買新電話

依個髮型

其實我都想換
想轉會an機
但係脫離唔到apple 生態圈
冇左icloud apple watch用唔到嗰啲好唔方便

想到時買3叔部s20

但好似冇得就咁插耳機。。。

如果要換我都係想換呢部
耳機禾木耳用sony wf1000xm3

唔知幾時先收到果1皮

起碼下年啦

想哭。。。

話時話幾時開始申請

問林太

好似話最快係7月

點解想轉會

有冇ching有呢條片嘅source/keyword? 花花呢條片正到暈

乃木撮2

計計下用咗ios都成9年 想轉下睇下an機係咩感覺

有鯨的心的乃po先至係乃po
感謝

鯨仔呢幾日都係到啊

軟糖第二季又有另外4個

索尼爸爸IER-M7

以前用過索尼爸爸z5

ドラマ版『映像研には手を出すな!』の1話&2話が無料配信決定！！！！！！ #乃木坂46

Dtv免費播頭2集同大家對抗疫情

播能完都未完啦

an唔似ios咁有好耐support 會不斷update os
變相追求新功能嘅user好快就要換機
同埋點都唔夠ios方便

利申：an十年以上用家 想轉會不過好麻煩唔想搞

An機用一年多啲就會睇野慢左

ios13=shit
越update越垃圾

4個老女人

諗諗下又冇得用apple pay
有冇airdrop
google pay 好似幾廢下
都係算

睇多咗I see個MV開始覺得掛橋幾可愛。。。

掛櫻咩都超kawaii

中間嗰個係導演？好似中國官員…隔離就係拎花小妹子

開始俾I see 洗腦未

泰迪羅賓真係幾可愛，唔想佢大

ソンナコトナイヨ同 isee 邊首洗腦d

死藍絲成日滲透入嚟

一早洗咗腦
wow wow wow

除咗洗腦歌，都可以聽下啲有意思嘅歌好需要大家嘅支持

睇佢幾時出9單先啦._.

駁唔到…佢哋啲cw都好有意思，但係無放上YouTube大家想聽可以tg搵我我會熱情招待

中意ソンナコトナイヨ多啲因為有小坂

呢度奶PO

一姐Q能到

偷笑可愛

搣

用咗唉楓10年呢年幾先轉An機表示: 到而家都未適應到

真 自律啦

被喜同洗歌洗咗腦

花Q能到
想食花了

唉瘋屌打

冇新味

見佢藍紫都有聽先咁問ja

ok

可愛与田ちゃん

自從識瘋狂加RAM之後好咗啲架啦
而家中階機都起碼用緊4GB RAM

巧興奮牙中到老白

唱片公司啲staff中招
戰隊又有演員中
依家演藝界真係危

天哥手神差 比左隻有山下美月嘅碟我

88蚊收

Pmed

好想搣佢面珠墩

咪搞我條女la 自律ok?

買唔買多隻7net版好

會漏d豆沙出嚟

我淨係買咗隻type a
都唔知有冇得摸手仔買咁多做咩

本是迷櫻黨 互jer何太急

type d 有I see

上個po尾投票迷櫻黨輸咗
心情唔靚

快啲加推掛寶

唔似

本身都唔諗住去摸，個排唔得閒

我隻type a都仲未到
qq

麵包超人

講緊禾希？

木耳都買咁貴

單邊腰最kawaii

我用音同你換

發現通常都係混血嘅屌返混血係晌狗，之後下面就會開始討論

真

啲晌狗係鍾意玩陰招

無人犯法就無人要執法

好喎 聽日張type B到 睇下中乜先

仲要娛樂業係依種時候可能因為大家都留係屋企，反而要開多啲工，例如最近多咗音番

人母好勤力，日日都有片出

想睇下女女

禾喜

團內不和實錄：4期大top當眾要求4期小隊長下跪

禾乃po警察 見到欅晌狗一律嚴正執法

咁有緣份 請支持好女仔

咁中花奶呢

一開頭好好笑

昔日mk妹已經變賢淑良妻

你又啱

左手對右手執法?

犯法嘅執法

中咗OL

Type A 7net有花奶

執法時太過投入啫

ol正

禾都係type a
遲下去中野放 放唔出就dum
生寫簿就爆滿

益下手足姐

原來我仲有肥腩

真係多咗唔少😷

禾有幾set腩

4月3日19時放送の『ミュージックステーション』（テレビ朝日系）3時間スぺシャルの詳細が明らかになった。

＜出演アーティスト＞（50音順）
いきものがかり「生きる」
Uru「あなたがいることで」
Kis-My-Ft2「To Yours」
GLAY「Into the Wild」＋視聴者投票企画で1位になった曲
三代目 J SOUL BROTHERS「Movin’ on」
ジェジュン「Brava!! Brava!! Brava!!」
ジャニーズWEST「W trouble」
JUJU「この夜を止めてよ」「やさしさで溢れるように」「SWEET MEMORIES」
スキマスイッチ／志尊淳／城田優「全力少年」
東京事変「永遠の不在証明」「能動的三分間」
東京スカパラダイスオーケストラ「Good Morning～ブルー・デイジー feat. aiko」
Toshl 視聴者が選ぶ“カバーして欲しい女性アーティストの春うた”
乃木坂46「ガールズルール」「しあわせの保護色」「シンクロニシティ」
宮本浩次「きみに会いたい -Dance with you-」「赤いスイートピー」
YOSHI 「VOICE」

正到暈

有人又要叫春

蘭

又有能動的三分間live

又有白麻三連call

喺mail同班飯叫下春求安慰

海岸線を
バスは進む
空は高気圧

このあと放送🎤うたコン🎤

リハーサル後のステージ裏に潜入🕵️‍♂️✨

#乃木坂46 のみなさんに
コメントいただきました💜

#松村沙友理 #秋元真夏
#白石麻衣 #齋藤飛鳥 #星野みなみ

今回披露する
🎵しあわせの保護色 の注目ポイントは…👀👀

📺3月31日(火)19:57~NHK 総合

これが最後の夏だから

滯銷無計

無其他節目

有無今晚live link？

今晚係老白畢業特輯?

幾點出場

一開波就出場到而家啦

得半粒鐘，無分架喎

唱咗未 係未已經過咗

※一粒鐘

咁繼續睇响算

相比之下2期個幻之live好頹

喜出咗

二期得幾日準備

花花

套衫跟足美女與野獸

點解禾花咁完美

你係野獸姐

保護色啱呢班前輩唱

佢想野獸花花

花唱好聽到

今次冇咪咀

20單唱左未？

今次係全開咪？ 花花把聲好明顯

禾白咁就冇了

生歌生演奏

今日無20單牙

真係好易認

仲去食好西

佢自己整的
整左成朝

伊藤衆人開直播講アナスターシャ

成班坐埋一齊挽動森

應該好歡樂

想同佢哋玩

無錢買

都無機買到

澳洲eshop 平d

我係機都無

有現貨咩

Eshop 係dl版

我都突登開咗幾個地區Eshop

我以為你講部機

點解花可以咁靚
點解喜可以咁快上跟前輩上音番

其實動森係咪即係類似minecraft嘅嘢

完咗未

類似 但minecraft唔洗被狸貓壓榨+還債

有咩問題

又唔係第一次上

Ok

叫你啲鬼妹寄俾你咪有得玩

無朋友

人地今單選拔

禾七都成日聲稱自己冇朋友

上單護法添

今單4期c破310萬啦

今日都聽左十次支持禾喜

楓組抽獎送箱asahi

七真係無 個啲同事黎

又要勞煩飯豊まりえ出動

原來大家咁愛呀喜

多謝支持

咁你老婆西野七瀨點算

被 youtube 秒封

想聽花

每日聽30次支持禾喜

花把聲係會蓋過晒其他mb

肥嘟嘟

琴子LOVE。☺️

I年b

點夠啊

青春

好幼

禾喜好正

i see centre位

禾喜禾琴啲生寫仲未到

日本郵政4月2日零時起暫停運送所有國際郵件到153個國家及地區！

熱香餅？ 燶到咁嘅

香蕉pancake

禾七同禾喜果套仲未寄

今天一天也辛苦啦！！

在乃木英中已經播出過了、
鏘！！

英檢準二級、一次通過～♪

沒想到居然得了這麼高的分數！！
好開心〜(*´ー｀*)

那麼晚安♪

禾堀識融入未

都7年啦

最初&最後了

今日無帶

我好撚多野係bns
應該冇野掛

Twitter見到隔離48個畢業con搞退款
禾白唔好唔開啊

希望佢可以留低共度時艱

外出自粛
留喺乃最安全

藝能界越來越多人中招
請珍惜音番

掛住出blog唔得閒

bns應該唔關jp post事

依家ecms普通貨運果啲都好快

去左搵48玩

佢同班吹崛幫玩

冇記錯bns好似係自己貨運網絡

禾喜正能到

好似好少見臭月同禾楓合照

可愛 想推

劇透

宮藤官九朗都中招

塊面同禾花有得揮

唔係下話

推啦

天哥果邊唔知會唔會有影響

你用JP Post

啱啱先訂咗j書。。。。

我啲生寫

我尋日都訂左隊長本書

想支持堀堀都唔得

係嘅話應該會換貨運寄啦

禾櫻b

：我又諗起你老婆啦

10/10

0/0

/z 20

唔知代bid個度用咩寄，以前買figure係用郵政寄俾我

用左Buyee訂生寫

大家都好努力買生寫

博客來幫到你

我個日本fd嚟打cs係YouTube 識返嚟

叫你個日本fd用DHL嗰啲私人速遞公司寄比你啦
貴啲但係最穩定 而家貨機機位好緊張 聽聞炒到好貴

個人鍾意蓮多D

之前佢寄個啲ashai 老女人卡都仲未到可能真係要用ups dhl直送上嚟，希望佢個頭有

呢啲時勢用dhl直送起碼個tracking都好啲
一定可以firm實你邊日幾點到 hotline又好態度

CLS DHL快到傻

時亞或卸畫 熱刺撻っ嗲
自格固呢牙lun打
何角～固所 羅唷啦摸𤓓
奇注儀嗲儀奶撻嘅

I found it, will be good

見到話日村有同佢一齊去睇劇

isee 完俾呢首洗腦

想同佢玩潛烏龜

日村都係啲易病底千祈唔好有事

香蕉人真係唔好有事

上次寄嘢去英國都係勁快
weekday寄直情係兩日就到
不過好貴

去邊 收錄裹話

咁快嘅 係咪揀咗個勁貴嘅service
買親鞋歐美寄過嚟都要1個禮拜

毛利p同五十嵐p

召喚會然白石惠嚟燈燈

minimum $4xx嗰隻同埋去大城市會快啲
對家都係用DHL寄返比我 嗰次就慢咗一日先到
其實都係睇你好唔好彩夾到啲班次 用得DHL都唔會太慢

佢改咗名
召喚會然 久利生.公平

五十嵐p條能樣搞到聖仔喊

個五十嵐p初頭連4期d樣都唔認得同ap係之前做akbingo
佢地自己都講叫4期寫想去邊景，最後俾人炎上

真係亂鳩咁嚟

自己寫想去邊真係唔知佢地做乜春

個五十嵐好似第一次做idol節目

試過apex張單早一個禮拜出 同日送到
依家hold咗我張碟幾日

你話佢第一次做節目我刀信

咁唔怪之得啦 個節目究竟發生緊咩事

速報-鈴木絢音卒業

wtf

idol節目都唔會悶到咁掛
節奏差撚到
mc幾分鐘就同staff問一次做唔做得

出錯名

@音推

真係被佢嚇親

牙蟲話白今次最後一隻single,唔出下隻single就可以留係度

個節目咁鳩先睇到四期真性情
如果玩番bingo咁可能大家既評價就係四期唔識玩綜藝

我等左幾日都未發貨 點知今朝就收到DHL msg

炒能左條友啦

聽日有得睇了

突破盲腸

永續25單

唔洗買26單

Staff：46個鈴木卒咗業 幫我打篇文呀唔該
出po佬：好
[Title：鈴木絢音 卒業発表]

Staff：あやね咩 出過啦
出po佬：好
[Title：筒井あやめ 卒業発表]

Staff: 屌你
出po佬：...
[Title：ソニーミュージック社内 職員がセクハラ]

李力持式笑話

有冇收風船長

快啲炒

最後話I see而家咁hit但係就冇得睇去邊度

諗咗咁耐？

搵咗鴻福郎叫佢度橋

欅個啲staff真係由頭爛到落尾
爛都唔緊要 唔好7到過黎

配合1/4愚人節假野姐

最近法國yoda有啲似真野恵里菜

我唔要愚人節我要真炒

唔知點樣可以錯成咁
係咪用中文打左鈴本做鈴木

個節目咁垃圾抵啦
而家見人紅就想抽水

可能本身鈴木都resign咗，撈埋咗一齊發表....

炮縮心地差到

咪嚇音推 佢會跳樓

柴崎岳

可能個staff真係當左人地叫鈴木
雖然唔太識隔離坂啲人 但真係好慘

可能條友音推嚟打すず就出音b 又手快禁咗

音推原諒未

本日3月31日(火)テレビ
26:05〜 テレビ東京「吉本坂46が売れるまでの全記録シーズン2」に、田村真佑が出演します！

みなさま、ぜひご覧ください♫

#乃木坂46

想好似老橋咁做返普通人，搵媽咪面啦

發功未

唔講咁多

禾楓b原來仲識扮狗叫
笑能死

我婆

見你咁有心機打
3/10

禾喜都識

幸福jj

我frd個tutor嘅電腦lock screen係乃每出一單轉一張相

禾喜=狗公

肚入面有

本是同根生

你同我即刻走 唔好係架車度

呢隻聽落好惡>.<

改咗名到依家都認你唔到

牙

將Isee放落柯南
又幾match

嘩好qute啊

掛橋小寶寶

爽到咁嘅

樋口扮狗叫幾正

開頭唱喘氣咁，定係獨突唱腔嚟

想要日奈多啲不過日奈g照頂住先

唔知點解一開16單隻碟個藍光就bug咗矇到爆炸，係咪16年個陣藍光唔相容，25單就無事

柒咗，原來dvd嚟

20200401禾愛久保史緒里

其實點定義一個mb 臭唔臭？

晌狗躝

親身去聞下

你新飯久保是乃木坂mb的

你有見過真人咩？

心地唔好=臭

踢

返睇乃木天第一季OL好後生

dnlm 又jer

問下又叫 jer

你就好 有見過尼布醬

就係因為咁，佢有機會成為我唯一非1期推

肥西弱智黎，唔見好過見

不要諗 推就對了

塊面西

呢個真

太仁都係心地唔好？

淨係識色情 心地典會好牙

我老婆正到顛

公道講句
無衝突嘅

立心不良先會用旁門左道

總之就係臭月
利申：用緊反月意志嚟抑制迷月

臭月

聽講你反反下迷左

禾覺得美月寶寶唔臭係d死毒撚盲反

乃木坂46討論區#338：一生只愛生田絵梨花！

睇下你上個po講過咩先

好能正呀

美月
睇返工事中研究男女關係嗰集就知佢經驗豐富

臭月 bitch嚟

認同 所以由睇完張gif開始已經反緊

binc
搵人cap圖擺頭po啦再pin啦

禾熱愛和平 所以唔cap圖

小圈子互pin？

不良風氣
同臭月bitch一樣咁不良

SR嗰張

Belle條裙襯到絕

yes

頂 睇完我諗起杜小喬都有張類似既GIF

佢係高手娘娘
佢係咪讀男女校？佢好似高校畢業先入三期？
高校一定玩唔少仔仔

個樣好睇就唔理咁多了

Agger 搵日奈拍埋去就分得出色氣同仁嘅分別

咁我明啦，連+都臭
#曲
稀土最pure

禾月

拖禾年落水

you精神分裂

就...臭月bitch害人不淺

po埋啦

磚重啦

你追到嗰集咪知

最後決定都係迷月

圖已cap

美月定理

佢會答你why not both

唔該ching

反月心入面都係迷穴

肉體飯？

美月有鬼肉體咩

個衰妹得個樣架咋

但係佢俾乃木英個主持恥笑

樣都冇 三期大把人屌打美月

唉～懂測人心同機心只差一線之隔
我中立，大過美月唔仁嗰陣都幾qute

法國朋愈來愈有女人味

綜藝效果姐 我睇完覺得搞笑多過feel到有機心

今年無情人節送禮真係浪費
好想睇架嘛

有無人覺得佢似twice嘅momo

推土都係好男人
例如我

中箭了

你睇下d高登仔
你講乃團佢地一定搵到野彈
麻衣牙又話人弱智西女人
misa又話人貪錢
柒仔又話人性暗示
三槍又話人呃飯食
花花又話人生豚
蘋果姬又話係G係公廁
馬拿豬又話人大頭怪
寶寶又話狗都唔屌
ererer又話人ererer
牛肺又話人牛肺
陽菜又話去堆填區
日奈又話人整容
日奈子又話打撚死你
傻強又話隻手夠食三日
琴子又話人真毒
小公主又話人煩膠
聖母又話人賓賓
若月又話比TB食
櫻隊又話人大嘴鷹
一寶又話日日唔同樣
世界一又話算鳩數
迪馬又話人迪馬
飛鳥又話人ET頸
c9又話人c9
腩又話人肥
dororo又話wfc
堀又話人痴痴地線
ol又話人似巨巨
marika又話人moonface
花奶又話人似海豚
川村又話似柴犬
純奈又話人巨人
相樂又話左睇右睇都樣衰
karin又話下巴插死人
撚屌我都唔撚知係點
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比瑪雅你地屌唔屌
我諗比個達達你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀達小姐呀!

飛鳥工事中』（Blu-ray 2枚組）詳細決定! 4月1日

品番：SRXW-8 / 価格：￥7,800（税抜）

飛鳥オススメ中①：#026「13枚目シングルヒット祈願 何をするか? プレゼン大会 延長戦 / 13thシングルヒット祈願 都内の坂道13本ダッシュで駆け上がろう!」
飛鳥オススメ中②：#042,43「好きです先輩 乃木坂46バレンタイン2016 1期生へプレゼントを渡そう」
飛鳥オススメ中③：#52「齋藤飛鳥・独り立ち計画 初めての○○」
飛鳥オススメ中④：#63「新センター齋藤飛鳥の不安を解消してあげよう!!」
飛鳥オススメ中⑤：#68「15枚目シングルキャンペーン 齋藤飛鳥の1人でヒット祈願 in ミャンマー」
飛鳥オススメ中⑥：#141,142,143「好きです先輩 乃木坂46バレンタイン2018」

※飛鳥ちゃん大ブレイクのきっかけとなったバレンタイン企画をヒストリー順で完全収録。
※あの涙の理由を本人コメンタリーで詳細告白。
※そしてサプライズの声だけ出演で引退後のあの人とドS姉妹でコメンタリー再結成!!

※全製品：未公開映像＆新撮トーク収録！＆＜副音声＞本人コメンタリー収録！

亡靈把聲出演？

【乃木坂46 14枚目シングルキャンペーン in グアム 完全版】の詳細決定!!
この度商品化される製品の概要が決定!!

1 人気スポットを巡りながら恐怖の負け残りツアー 1週目
2 人気スポットを巡りながら恐怖の負け残りツアー 2週目
3 人気スポットを巡りながら恐怖の負け残りツアー 3週目
4 人気スポットを巡りながら恐怖の負け残りツアー 完結編
5 未公開映像集＋メンバーによる手持ちカメラ映像集

特典映像
1.まいやんファン必見!! 惜しくも収録不参加だったまいやんの実は裏ではこんな事をやっていました映像集。
2.あの伝説のバナナムーンGOLD 乃木坂グアム回の収録風景を今回初映像披露!!(伝説のバカサーモン話も収録し現場証拠写真も初公開!!!)
3.バナナマンも参加したグアムでの夜の打ち上げパーティー会を収録!!

※副音声ではメンバー達のコメンタリーでグアムでの思い出を振り返ります。

【今回のヒロインである生田絵梨花を記念してメモリアルプレゼント】
※初回購入特典として生ちゃんが無くして一時ホテルの部屋に入れなかったホテルのルームキーのレプリカを本人サイン入りで抽選プレゼント!!!

※同じく初回購入特典としてバナナムーンラジオ収録時に生ちゃんがわざと!?忘れて行ったバナナマンからプレゼントの日村のボイス入り目覚まし時計を抽選で一名様に!!!(生田本人のサイン入り)

■乃木坂工事中 14枚目シングルキャンペーン in グアム 完全版 (SRBW-46)
・発売日：2020年4月1日
・定価：7800円（税込み）
・特別付録：グアムで遊ぶメンバーポストカード（全メンバーのうちランダムで1枚）

有關島回老白映象

不過今日係1/4，上面二個消息真定假，自己諗

發賣日4月1號

中伏

想睇佢打棒波

加藤史帆嚟

我係波

條友帶廠妹咁正晌果4單唔洗企護法啦

飯開心佢就開心

得返我同你

dllm 咁樣cap 水

想俾佢毆一棍

第一張圖個黃點好搞笑

東方神起個金在中

1 星野みなみ
2 生田絵梨花
3 新内眞衣
4 岩本蓮加
5 遠藤さくら
6 賀喜遥香
7 佐藤楓
8 阪口珠美
9 山下美月
10 筒井あやめ
11 樋口日奈
12 秋元真夏
13 北野日奈子
14 白石麻衣
15 掛橋沙耶香
16 松村沙友理
17 佐藤璃果
18 与田祐希
19 早川聖来
20 北川悠理

update咗新4期 有無link

ドラマ映像研放送まであと５日

#1咪有不嬲用開嗰個網

乃木恋

#1下次刪返唔update果條體檢link唔該

好想同佢打棒球

#松村沙友理mail
肚子餓了😭
小鳥在我旁邊吃着瀨户香柑橘😭😭
好想要😭 但是已經刷好牙了😭😭

又食

1 田村真佑
2 遠藤さくら
3 山下美月
4 金川紗耶
5 掛橋沙耶香
6 早川聖来
7 清宮レイ
8 新内眞衣
9 賀喜遥香
10 吉田綾乃クリスティー
11 佐々木琴子
12 山﨑怜奈
13 樋口日奈
14 梅澤美波
15 筒井あやめ

淨係可以食柑

你做三坂啦淨係做乃做乜

佢嘅人生樂趣淨係得同仔討論漫畫同食嘢

まっちゃんが親戚のおばちゃ あ、お姉ちゃんみたく声をかけながら
写真撮ってくれました。さんきゅーー

少女唔鋤愛阿婆 驅風煲老藕嗒得過

我純紫㗎喎

牙花真係好正

禾西呢

一生最愛

宇宙Six原嘉孝、舞台「#逆転裁判」主演に抜てき 乃木坂46中村麗乃はヒロイン続投＜逆転裁判～逆転のパラレルワールド～＞

唔好同我爭

新コーナー『そのとき、カップスター』を公開
雰囲気たっぷり、季節感のある動画を毎月更新します
4月は飛鳥さんの『新生活と、カップスター』です

禾白禾花交俾我

武肺wo仲搞

早上好♪

今天在下雨啊、、
不過今天開始就是4月啦！
整理好心情繼續加油吧！！

同學們都已經是新社會人了，我也要加油，不要輸了！

那麼今天也要Fight～！！！！

尋日發貨 24個鐘到左

俾你揀你會揀白定咩？

同是天涯淪落人

雖然真係好貪心
但係有得揀我可唔可以要晒

why not both?

今日開始同步更新禾年mail 順便當學日文

你都幾鍾意肥豬

啲圖可5可2四重加密

衰妹叻女

繁中翻譯
第二句好正

女友感max

年豬miho豬

希望禾楓唔會變

老婆

邊到有三坂聯合體檢做？ 想睇下最下位係邊個

佢唔係出名唱歌勁㗎咩

上面條link入去左邊有個46日文字嗰個就係

唔望仲好

可能條友唔係唱開musical

禾愛禾年

可能牙花太正唔敢直視

愚人節大整蠱 又中三期

怕花花愛上左佢

唱唱下仲好似唱咗d韓文😂

中who

大波波

肥杏

歐到

Who

係日本撈咗咁多年 都仲有口音好心就學下佢師姐boa啦

邊個大波波

加埋尋日嗰張應該換到一set音B

我老婆真係好正

咁咪幾好

自己爆中過癮啲

最近係咪推快咗 已經po尾了

退谷了做完發現 現役第一 唔是乃團

咁岩ハイポジ有2版係做志村健80年代回顧

混血

躝

隔離團個17歲老橋 排第一 牙堀排第二 都好正常牙

久保咁勁可以係雀度留宿

Who？

淨係做奶咪得=.=

100本勁到

早排白麻海量節目再加近排乃團咁多show, 真係wfh 都追唔哂

呢家仲睇緊坂上之雲, 集集都成個半鐘....呢家睇到乃木希典最重戲份一part

居然去到雀屋企

我覺得似愚人節講笑多啲

玄關的地板

定係愚人節fake news

牙雀 屋企玄關的地板塊地毯 高級野黎架

唔覺有呢封mail喎

4:60 知咩料啦

又唔見你關心唯一北海道出身4期成員

變化球?

辣殺，中計

舉報你了

呢篇作得幾好笑

sorry 佢得15歳
自

明明琴晚同我訓緊覺，點會出到mail

咁能豬

禾七

睇錯

殘哂

Mail係珍
佢尋日真係嚟咗我屋企留宿
訓係邊就唔知

自己翻譯？？

Ok喎想轉會

好歐 但無感覺 快啲去換 大把人要